熱狗用4隻腳踢波，所以阿=黑哨

熱狗用開4隻腳踢波所以越位

又迫害爺爺

ching手唔計越位架喎

邊撚到有手 前足黎架

後面仲有隻黑鬼包晒

個身打斜 條線係隻腳到